屌你播得個19場 到喉唔到肺

想靜靜地係屋企睇下高清波都唔得

屌那星

俾錢囉屌你老母
老馮比你睇呀？

世界盃本身就係比人睇
可以收返你老母先

屌你老母臭閪本身世界盃就係普天同慶既活動

任地都係為你健康着想

19場仲想點
無線上屆比四場咋

無線咁小咩
我記得都有十幾場

其他國家都免費睇 好多國家網上直播任睇
生活係香港真係悲哀

22場

咪就係

試下奧運收錢先有得睇

睇下個收視率跌幾多

樓上就有個奴才

搵下就有

其實都係一盤生意

都咁多年仲未慣？

香港人真係狗黎 人地好多地方都免費睇 你地就淨係唸點搵錢

外國好多都要啦
利申：澳洲撚，十五蚊澳紙一個月有埋英超

四場
唔怪得之前話viu播十九場大家咁開心

TVB起碼廿場
但係16強一場都冇，分組賽schedule明明寫播阿根廷，晏晝先話改播尼日利亞

tvb係好鬼死仆街
viu好少少嘅
頭兩輪一日一場
第三輪一場都冇
勝在之後16強8強有得播兩場+4強決賽播晒

不過都係到喉唔到肺囉

老老豆豆係香港呢個咁撚講錢既社會viu tv 16強開始有7場免費都算係咁

爭贏咗拎版權播，免費比晒人睇都好似慘啲嘅

轉播 器材唔洗錢呀？

on9
咪撚播囉

份合約寫明2場4強+決賽一定要播

其實買個版權絕對唔平
聽過d行家講 上年tvb世盃埋單蝕左9千萬
其實做生意角度 佢地絕對無錯
不過我都同意政府咁多盈餘 而且香港咁多人鐘意足球 拎一億出黎買版權其實唔過份

2010年FIFA限左最少4場免費 (決賽, 兩場四強, 揭幕戰)
有線就淨係播4場

2014年FIFA限左最少22場免費 (決賽, 兩場四強, 兩場八強, 十六場分組賽, 揭幕戰)
TVB就淨係播22場

2018年FIFA限左最少4場免費 (決賽, 兩場四強, 開幕戰) <~VIU高層聲稱
VIU就播19場 (決賽, 兩場四強, 兩場八強, 兩場十六強, 十一場分組賽, 揭幕戰)
樂視當年投到果陣就話會免費播22場

自己衡量

所有嘅錯 都係錯在香港政府同班盲撐香港政府嘅港豬

之後咪又益tvb

唔起 鐵，d錢夠播100屆世界盃

港台播唔得咩

點止 膠鐵營運都好撚貴
仲未計啲冇撚用嘅港豬澳橋 郵倫馬頭

國營

咁點解世界杯比轉播權果時唔規定要免費播出晒咁多場？

有冇免費播晒既地方既稅率睇睇

99台 好好多啦。。。

keyman vs 荷蘭叻。。。。

咁點解話香港人係狗？矛頭唔係直指政府？

link??

成日想問一個問題,
明明佢地拎既係電視轉播權,
但成日block 晒上網既source,
其實有咩理據??

侵犯香港投得既版權？

係美國一間洗衣舖都有得睇

識嘢 不過要買vpn睇

2010年個屆先係得4場

最撚悲哀係有唔少香港人覺得要比錢睇係理所當然
奴性重到

咁你食野搭車都要比錢啦，奴性重到

上網大把link, 睇波之餘仲可以學英文

某d國家資助電視台買之後免費播

但香港撚會咁做

買咗既話唔睇波既一定屌政府

臨時抽起阿根廷賽事

TVB原先安排在6月16日舉行的分組賽阿根廷對波斯尼亞在免費台播出，正當各人靜待開波，無綫卻將此場阿根廷首場世界盃賽事安排到收費台播映，改為在免費頻道轉播在香港時間凌晨舉行，戲碼較弱的伊朗對尼日利亞賽事，令不少沒有購買收費台的球迷失望，紛紛在網上大罵TVB「傻的嗎」。[8]

至少琴晚都睇到美斯射唔入啦，CCTVB 原來上屆做過啲咁嘅好事

你記得 十足廢老口吻

Viu 算係咁啦，多數強隊出賽嘅有99台免費睇，果d塞內加爾對波蘭，免費俾你睇都唔睇啦

世界盃都唔可以免費睇 香港慘過非洲

買now咪有哂

都係 播熱門隊 果19場 起碼岩睇
時間今年仲咁靚 已經好過tvb
係唯獨宣傳唔掂

其實人地搞世界盃，由場地到種種要錢既野，包括轉播技術、工作人員

香港人係一蚊都冇付出過

然後瘋狂屌鳩「點解冇得免費睇」

仲話「冇得免費真係連狗都不如」「習慣要比錢係奴性重」

真係想知，到底呢種心態算唔算大種乞兒？

聯合國咁多錢，大家又覺得世界盃係普天同慶，咁應該係聯合國包底丫

點解2014限播咁多場？

中國都有CCTV5免費播啦，又話回歸祖國，做咩分得咁清 香港又無份

好多國家都買左播映權啦，點解香港政府視而不見？加上香港又係中國一部分，點解香港唔俾免費播？ 即係你應有福利，唔俾你，你都當理所當然？

叫人買Now嗰啲係唔係正職做Sales

其實只係因為國營電視台俾錢，所以最後係比較各地政府對人民有幾好

咁好多國家都冇免費教育、冇100蚊就睇得既急症室、冇免費高速公路

呢個世界從來都冇「應有福利」

用公帑去買乜 / 唔買乜，從來都冇標準架啦

你咁岩鍾意睇波啫，大把人連越位都唔撚知係咩啦

仲有，足球 (尤其世界盃) 其實係外交 + 民族意識既一部份，香港有撚呢d 野咩

根本唔係賤唔賤過狗呢d 咁低層次既問題

香港政府又唔講句公道說話。中國就有得睇，香港就無得睇。咩意思先？搞港獨呀？香港唔係中國呀？

自己住喺香港同人地其他國家比，個比較平台已經唔同。仲要講到好撚委屈咁屌鳩畀錢睇啲人奴性重 唯有怪你自己投錯胎喺香港出世

笑左，外國唔洗比錢？
英美普通電視都已經要比年費啦
仲笑人奴性重，會唔會係你井底之蛙呀窮撚
世上沒有免費午餐呀，想冇付出就舒舒服服有波睇？

點唔同法，香港政府有錢過好個國家添啦

公帑無使用準測，抵香港政府大條道理唔俾醫保退休保障

咁係咪就要免費比世界盃你睇呀
咁想要免費你又有冇向政府爭取過呀
定你淨係識起連登呻冇免費波睇呀

屌那星平時少睇波今次想睇下世界盃都話要俾錢
唔係話冇錢俾 我相信幾百蚊冇人俾唔起 但世界盃哩啲全球盛事都話要額外俾錢睇 香港

你知唔個bid個轉播費要幾錢 一係你叫fifa唔好收錢囉

上面巴打係咁話大陸免費睇，
大陸睇電視要俾月費

所以cctv5先會播晒

唯一唔同並非是否國家，而係我地個政府唔係民選，冇必要為大眾利益服務

上面有人話外國要俾年費 但而家香港唔係咁簡單 就算你有申請now都要額外俾多880

你知唔知外國電視年費幾多呀
知唔知佢地稅率幾多呀
你起香港又有冇交過稅呀
好多野唔係老奉架呀叔

咁中國呢

其實viu 今次有個大好機會爭收視都唔做
其實都幾on9

陣間班本土派又出晒黎

屌鳩d 福利益晒d 蝗

因為A人會有機會得到某某福利，而去抹殺B人都會有機會得到嘅福利，我真係唔明呢種邏輯

agger
唔少國家免費播係因為自己有份踢
希望國民投入世界盃同支持國家隊

買番黎俾港台播就冇所謂

如果俾tvb 咪俾佢無成本收廣告錢
不了

98年果屆係邊個買 點解可以普天同慶一齊睇

一場比利是都冇
比埋d日本韓國

上reddit大把link

中國有5險1金要交

平時睇英超西甲都係上網搵link la
Acestream 果d 未試過遇過俾人block link

與民同樂呢四隻字你有冇聽過

全世界發達國家得香港咁撚悲哀

自己拎唔到利益，就拎強國出黎比較話人地著數d
又唔見人地上唔到facebook 你去同情人

英國係bbc 播哂呀，咁你願唔願意年年比千幾蚊月費先？

某D國家睇電視已經要收錢

acesteam大把高清link 仲順過平時英超

樓主睇700體育真係咁難咩

viutv如果識早就快啲安排加播之後2場冰島賽事討好下香港人

垃圾

咪on9 佢唔係打美斯搵邊撚個睇

我夠識上reddit搵link

點都無係電視睇咁順

咁買個機頂盒去睇

應該免費播哂64場再每人送返800蚊咁就公平喇

政府應該買世盃同奧運黎港台播啦
推廣運動呀

你至on9 而家一大堆唔睇開波既忽然球迷都變哂做冰島fans

之後兩場對尼日利亞同克羅地亞有得睇實狗衝

外國「名義上」免費睇，但好多家庭都要比錢買service。
好多時係電話+電視+上網plan
電視最basic個plan又唔係咩台都睇得
或者國營電視台有政府支持

唔好外國月亮特別圓啦

其實啲on9仔真係唔使特別回應佢地
班撚樣選擇性失明唔會睇你comment

屌你老母又黎抹黑tvb
最撚仆街係仲有百幾條懵柒認同你條仆街

這就是香港

無撚錯

日本正喎

我見好多免費都係熱門隊 算係咁

用acestream sopcast睇

如果政府肯出錢買播放權,
之後放rthk播就得.
而如果政府真係肯咁做,
其他媒體一定唔會敢落bid同政府爭

但呢個政府會唔會咁樣益香港市民?
有錢都用黎起膠鐵益中國/地產商啦...

而家網上咁多LINK可以睇(雖然會Delay 1-2 mins)

比強國人更強國

點解你會認為係抹黑？
事實黎架喎

上屆tvb播左22場，我屌你老母
tvb係香港人既根，你公平啲

哎呀咁你快d死返上去咪落黎啦

免費娛樂完仲有錢袋

岩晒波台班大種乞兒

咁你咪屌香港政府囉

屌nowtv做乜

其實好簡單
政府買個播映權

分哂比TVB NOW 有線
到時咪咁多間電視台鬥製作囉

不過如果係咁
TVB應該會大勝
幾撚可悲

兩三個post都見到你貼link
係咪想佢比人捉到呀

但到時所有台都播world cup 又好似唔係太好
一係政府/RTHK買,
然後邀請各台聯合製作,
之後分配響唔同台喺唔同時段播放?
(好似2012倫敦奧運嗰次咁)

係香港要收錢， 大陸都唔洗

Cctv5

有文尼有利雲有koulibaly

點都一定有人睇

唔想講經 簡單d黎講版權分地域，佢本身可以唔比香港人睇任何野，即係本身香港係0，佢再將電視(or online) 既權比左viu, 所以佢就係獨市，上網source都扑

又再簡單d黎講 版權既擁有人對自己既權係大鳩晒，想點都得

香港人連睇世界杯都要比人抽下油水

唔俾錢咁班球星邊個出糧
FIFA 一樣要俾錢班球員

有人放NOW LIVE

其實viutv免費播嘅場數係比tvb同cable都多
前幾屆都係免費播得三四場

係香港先咁on9㗎啫
早幾年港超定港甲（唔記得轉咗港超未），要每隊籌旗先做直播
流浪唔肯俾錢就唔播佢
外國球會就收轉播費

香港入到決賽周 我諗港共政府一定會買既
不過無可能發生

無記錯 中國稅率比香港高

因為真係冇人踢香港波

我宜家喺鬼島
有個電視台投左播影權然後64場全部網上免費直播

有次睇直播都講香港本地球員唔係好多 都唔知點簡入港隊踢

你唔問下點解FIFA唔做義工？
淨係計香港，樂視俾咗4億港幣先買得起轉播權
ViuTV執到死雞先做到1億5千萬拎到轉播權

連官方都做唔到你地講到咁偉大，點樣普天同慶
地方電視台點樣免費播

根你老母

問心，就算免費播有幾多人睇？
無收視>無廣告>無收入>無錢賺>無人播
一盤無利益嘅生意邊個會做

所以依家上面有人屌播得咁少
咪又係因為利益，香港乜都係利字當頭㗎啦

佢個delay長到成分半鐘 真係揾鬼睇佢
上網揾又清又順

世界杯都無得免費播，香港政府仲搞咩走球運動業呀，執染左佢啦

又唔係淨係香港先係咁
成個大環境都係利字當頭，英超無錢賺你估可唔可以叫到咁高轉播費